唉 有冇巴打遇過呢d女仔

同你玩呀 傾計呀 好似自己條女咁 但相處耐左 以為可以再進一步發展 點知轉個頭發現佢對個個fd都係咁 （但條女得好小男仔fd）
個心即刻停左落黎 諗緊沖唔沖好
話係兵但又唔似兵 因為出黎咩都aa 唔係我單一負出 但唔想再繼續係咁

睇住比人挽阿巴打

挽你老母咩

遇過，仲餵你食嘢
然後自己就收皮了

挽你老母呀柒頭皮

sorry lor 咁我試過比人咁樣挽9我阿嘛

屌 個個fd都係咁講 唉 1516緊 好似直接問會好d 唔洗搞到自己疑神疑鬼咁

個女仔熱情少少就動情

我就係啲咁既女仔... 因為friendzone左你

係呀屌 我都一樣有餵埋 又突燈預左幾日比我 同我過生日 其實仲未知佢係咪對個個男仔fd都係咁 但從佢d對話中feel到係咁 唉

問題係 佢做左好多野好似想我主動出口咁 例如我生日 我比個fd拉走左出去食飯 之後佢就自己係宿舍到食麥片 睇悶戲咁 好似預左段時間比我約佢 之後約出黎佢又帶我去左d拍拖聖地行下 食野咁 唉 極不安

佢本身姣唔姣先

衝左先喇，起碼比人拒絕就唔洗再服役

依種女仔就最仆街
Fdzone 就應該用番fdzone 既態度對人啦
日9日做埋咁多曖昧野 博咩 唉 屌

推薦一套電影畀樓主
500 days of summer
入面個summer就係樓主口中所講個女仔咁

鍾意咪搵個時機表白囉 妳鍾意佢 見到佢對其他男仔都咁親密 妳個心都會好唔舒服啦 我女朋友都係咁 我果時好懷疑其實佢係咪對我有feel 之後有日表白成功左 通常會有暗示 佢如果對妳有意思 即使對其他人都係咁 但總會有啲野係對妳先有 唔好驚 唔表白只會一路難受

冇

一個女仔都識唔到

7夠未？

有幾曖昧呀？
我唔會餵朋友既不過 有啲over左

你幫條女挽鞋就真，挽你老母

佢對個個都係咁，但有無d野係對你零舍唔同先

咁咪做返over d既野 講下曖昧說話試下佢 睇下佢咩反應囉

試過 不過唔同既係之後發現佢有好多男仔fd而幾乎對個個都係咁

冇遇過，而家慶幸緊自己冇中過招

Flirt下先囉

如果講到咁好朋友 簡單問下佢有冇心儀既人/理想型係咩咪得

on99人地屌緊你5p字....
乜撚野比人玩9我

唔收你兵點對得住自己 傻仔黎
以為我淨係對你一個好？別傻了

我就係呢種又pure又true嘅女仔 ，其實想收你兵

對個個fd都係咁
定係對個個男仔fd係咁?
如果係後者
就算比你表白成功左以後你都有排驚
同男仔玩得好埋既女仔通常都唔會pure得去邊
內心都會好想flirt仔
樓主都係小心啲
身邊見得太多呢啲例子

我遇過
呢啲係對你有少少興趣但唔會同你發展
只會吊下你引

會唔會樓主諗多左 唔好亂ff啦 最忌未係女朋友就當人係女朋友 我會覺得你太有自信 之後就疏遠你 之後兵都冇你份

樓主貼下/形容下你地啲對話 睇下點似男女朋友法？

你話點似呀... er…
就係咁既 長期曖昧 互flirt
有次講到某d野 之後我話佢 係lo 好你咁毒
之後佢話 係呀 你中曬毒添啦

近排個次 我生日 我正日冇約到佢 之後佢個日係咁話好悶好悶 之後又自拍又影低自己係房毒緊
之後第二日 我又係冇約佢 feel到佢嬲 同佢預左呢段時間係比我約 （咁我a0死毒L緊係唔識死，個陣唔識主動約佢） 之後個晚佢就講：最後聽日 你得唔得閒？ （個一刻幾心動 因為有人肯為左我生日而預左時間比我約）
雖然你話我ff人地會預埋時間比你 但我比d fd睇d對話 10個有9個都話 嘩 會唔會係咁

之後到出黎個日 佢又請我食飯睇戲 （食飯地點 拍拖勝地 氣氛勁好）之後傾到咁上下 佢餵我食野
到最後因為冇同佢影相 番到去 佢就講 唉 我地仲未影相wo 咁我就話聽日囉 點知佢即刻話ok 結果第二日又係睇戲食飯 但佢請睇戲 我請食飯 再補多張相
點解咁強調影相 係因為我有個女仔fd同我影左d相 影到好close 之後佢見到 就即刻cap左張相出黎 同我傾 咁我就話 咁搵日影番張囉 佢就話 怕你唔敢咋

睇完咩叫「曖昧」 此post已完

諗多喇

其實樓主唔洗煩咁多，你仲細，至細讀書唔係玩開係唔識，同多d異性相處過過多幾年就會有社交直覺

有，咪fd嚟囉

都幾肯定係fdzone
呢種女仔鐘意人唔會好表現出黎

其實呢段時期係最開心，拍左拖責任就上身了

fd會唔會係咁呀

同埋佢開頭都知我既目的
因為同佢傾個陣 3個禮拜左右啦 我有fd又幫我chok下佢 睇佢有冇仔 但佢冇講
有次我地6個fd出左去 之後玩完 到深夜我地就搵左個地方傾計 傾到咁上下 佢就講佢有仔 但冇野證明到佢係有仔（佢話自己條仔唔自拍，唔玩手機 乜7都冇 叫佢比張相黎睇 一張都嘔唔到出黎 佢話拍左年半）可能係佢唔想比人知佢d野啦
之後我過左幾日再搵番佢 （因為佢都feel到我對佢有d野）
傾番個陣 佢就話 乜我地識左一個月都冇 你就鐘意我啦 （即係佢係知我係鐘意佢） 之後繼續keep住傾
每日都同佢由朝傾到夜晚3點左右
有次我忍唔住問 你點解可以咁多時間同我傾計 唔洗陪仔？ 佢就話 我係大佬 要搵佢先搵 唔搵佢就唔洗搵 （因為同佢講野極大多數時間係秒回我） 之後我再講 你多d時間陪人啦 而家似我對你既時間 仲多過你對你條仔既時間 佢就話 你係咪gay嫁 咁關心佢…… 類似係用其他野帶過呢個問題咁
同埋佢差唔多係日日同我報道咁 多數都唔係由我開始問佢做緊咩 而係佢自己開口先

可能我唔識定義咩叫曖昧啦
咁我再講多單 就係
佢知我同佢出街 好易緊張面紅
之後佢成日都想整到我面紅耳紅咁
有次同佢坐車番去 佢眼定定望住我 唔出聲 搞到我怕羞之後 佢成個頭貼埋黎（個野佢有帶帽 頂帽撞到我）我以為佢想吹我耳仔
但佢又好怕羞咁講 痴線 我邊有咁變態
類似係咁啦

我都遇過d女仔單獨出街會Q住我手
仲餵埋我食，有機會既時候我又趁機搭佢膊頭
其實冇乜野，唔洗諗太多

留名

一句講哂
姣婆

但我地識左 1個月多d咋wo
btw 聽完你呢句野 有d
因為我同熟個d 知大家冇野 先會咁樣做

咁都唔似兵點先叫兵

字都唔識多個抵你俾人玩

你做緊兵 佢有仔，又光明正大同你講 你鐘意佢
女方似未玩夠 有仔 但又鐘意搞下曖昧 由你咁明顯對佢有意思果陣 佢又受得咁爽 覺得你唔差 派下軍糧就有人對佢好

AA 制就唔係兵

但佢唔似呀 因為好小人埋到佢身 佢係個d表面好cool 但佢想同你熟既話 就會好nice個d人黎

咁我做左d咩係似兵

我d fd話 睇我地d對話
就覺得 一係佢同佢條仔感情勁淡
一係某d原因唔想開口講分手
一係就條仔係作出黎 想我知難而退
但佢又會係咁搵我 又成日自拍比我睇 影緊佢做緊咩咁... 睇唔透啦

係囉 屌aa制嫁啦wo 乜都aa都制
約左佢3次啦 第1次我全包 第2次佢包我 第3次佢請睇戲 我請食飯 咁都算兵咩？

自 乜都aa咁制

憑你依個 reply , 發現你個問題就在這裏

AA制已經唔係兵啦
你唔清楚咪逐步升級親密行為
佢唔係受自然會彈開

恕小弟無知 求指點

拖左手未
㩜左腰未
佢有冇撓你手

我試過 掂佢塊面 又成日摸佢個頭咁 好似撚狗咁 但佢又冇避我

此post已完

我都遇過啦

師兄最緊要唔好沉船

佢餵你你咪擺自己上把位囉 你表白就輸了

你keep住同佢玩你咩都有得食，因為佢仲亂過你

我果次咀埋先話要分開，點知過半年就話結婚，屌你老母全部都係雞

見樓主幾個講你地點曖昧既回覆，都係偏向說服大家個女仔係對你有野，跟本洗乜上黎問

快啲搵人同樓主講其實條女中意佢好耐啦 表白左就係你條女了

聽完你咁講 睇黎我呢d都係小野 順其自然算

條女咁撚似我既 不過唔會sd自拍比唔係男朋友既人囉 除非張相好柒想拎黎氹人笑 sd自拍比你搏乜 都唔pure得去邊架啦

屌 我情況同樓主八成似 懷疑係咪有知情既fd開post扮我

有咩問題呀 大把拍拖的都會成日影自拍同異性朋友吹水 又要有肢體接觸 果班咪player 囉 有仔有女但又想曖昧
佢同仔淡就可能嫁啦 搵你曖昧解下悶
btw AA 制 不=唔係收兵
唔係下下講錢就收兵 收兵可以係知你有好感
就有咩野都搵你幫下手 悶就搵到人陪

琴日完左

琴日佢冇啦啦同我傾正經野 之後佢問我 如果你best fd比人講壞話 你會點 信曬個條友 定幫你個fd
之後我就講左我既觀點同解法
佢就話 睇黎你可以做一個同佢傾到心事既fd

之後我就順勢問埋落去（因為唔想煩 又搞咁多野又盛）
我問：其實我同你d對話 好易令到我誤會
佢答： 對唔住 我以後唔會嫁啦

再問佢：你係咪真係有仔 如果係 係咪感情好淡個隻 （因為我話過佢有好多野摘到我同我d fd feel到佢唔似有仔 就算有都好淡）
佢答： 係 所以？
我就講：如果我追你你會唔會接受？
（點解我咁夠疆 係因為我個傾心事既女仔fd 又係好多仔追既 之後我問佢攞意見 佢就話 啦 你唔肯定佢有冇仔 就咁問啦 會好好多 比佢覺得 就算佢有仔 但你都會尊重佢既決定）
之後就 唔洗講啦
佢就話 唔好追我啦 做朋友啦 但我會尊重你既決定 完

我都有問佢 你係唔係搵我攝時間？ 但佢話唔係

咪係 呢d真係冇樣睇 佢個樣好pure嫁

師兄 你既情況係點

都係個句啦，識多d異性培養社交直覺
咩有fd chok下佢有無仔
大佬都幾明顯關邊個社交唔成熟事

咁又係既 我始終小同女仔社交

試下直接除褲比佢睇

講就講保持距離 但個心唔會咁做 凝住凝住想沖 我個陣都係咁 我d fd個個都叫我唔好放咁多心機落去 保持距離算啦 但好難做到

Can't agree more
旁觀者清就梗係話保持距離啦
可惜我當局者迷
加上曾經以為好有希望得米 要放返低談何容易
正如打丁打到就射都唔會停手

一定唔會諗追呢啲女仔啦
追到你都有排驚
有啲仲會婉轉咁sell自己有男朋友嗰陣就好專一點點點
你而家咁講啫，我而家見到嘅事實就係你人盡可妻咁喎 事實V.S. 你sell自己
你叫人點信你先

btw，試過
事後覺得自己好天真
所以之後有類似嘅女仔都係咁，就算明知佢鍾意我，我都對佢反感

我果個對象都係咁

自己小心喇

如果佢係有係我面前係咁講佢男友點點點做呀 點點點咁呢 我一定唔會再flrit落去/傾落去 一定比距離 但奈何我個對象 從來冇咁做過 所以 我比我同佢d對話比我fd睇 佢地個個都話唔似有仔就係咁解 因為有仔我唔會咁做

佢食麥皮你就ff佢等你約會唔會誇張咗啲
簡單嚟講一個人係鍾意你就會想你即刻同佢一齊，唔會搞咁多嘢
你可以試下大下佢，話佢對你咁曖昧其實係咪想做你女朋友
睇下咩反應囉

點解女人咁恐怖

你好似睇錯野
再睇一次我打咩

呢D女先最恐怖
引你上心 但一定唔會同你齊

其實好多你問佢既野都表達左你係缺乏社交直覺既人 就算比你一齊左又點
每個人成長都有摸索期

其實係咪人哋嗰幾日咁啱冇嘢做
人哋喺屋企你就以為佢特登留俾你

睇你d對話其實從來都無flrit到，特別係你個part
只係你ff
而佢開口話佢男友，等你唔洗ff，呢樣係你最希望會發生既事
估佢有無仔根本錯重點，無仔都唔代表係你，社交係個人修行，換第個女仔你一樣出事

其他人講咩都冇用
你都係會「中」個頭埋去架喇
盡情享受啦

無野既，呢d叫「青春」
有得享受懵懂就好享受

咁又好難怪你
我唔覺得你諗多咗

同巴打有D似
日日由朝到晚wtsp 對話暧味
會講掛住你想食左你(mutual嗰隻)
第二次出街已經成程撘住膊頭
影snow頭貼頭挨住影
身邊女仔fd睇完對話都以為有機

但其實只係個女仔性格太純
少男仔fd
俾錯signal都唔知

利申啱啱俾人fd zone左
仲未放得低

同意
比人勸唔少
但自己都會想繼續keep住落去 等待運氣來臨既一日

認真唔好沖 伏黎架巴打

你信嗰下好野

認真唔好沖
我都賴過野
根本呢啲女仔係見你蠢蠢地
搵你玩

比你媾到都唔係好事

好離譜

要堅持住呀巴打
試過同個女仔出街叫我BB
約我生日正日單獨出街
但驚比人收兵所以果斷唔理佢
呢段時間係好掙扎

最緊要夠果斷！

你信條女太純

自 睇錯左
不過我已經斬左纜 ， 只可以講 我識女太小 冇經驗

因為佢係我一個熟朋友嘅中同 識左就十年
我信我個朋友對佢嘅認識
至少呢個女仔知道我有意思之後會講清楚
做朋友舒服好多

係 睇唔透呢d人係用咩心態去識人

所以決定出去多d識下唔同既女仔 要比多d經驗自己

你個名

不過咁明顯又bb又約生日出街
個人覺得真係有chance
其他巴絲打點睇

遇過類似呢啲女仔啦
之後收左皮
比佢frdzone左

呢啲人好享受同你曖昧嘅關係
會同你好似拍緊拖咁
但要一齊嘅話 多數都係 不了

女人
簡簡單單 係就係唔係就唔係啦
係要搞埋晒啲咩收兵 fdzone
搞到咁撚複雜 屌你老母

可以話ff 但feel到囉 因為我甩左佢兩次 可能我講得唔夠長盡
其實係咁 本身一次約佢出黎係以補祝佢生日而約佢 之後個日走左番去再whatsapp傾計 我就講 等下次我生日 你先再請番我食飯啦
到左正日 我同左fd出去 之後個日夜晚我同佢講 聽日約你啦咁 咁我個日就同人通宵玩到第二日既10點 之後我2點起身，同佢傾到3點 我訓番 （因為好攰，但訓左30分鐘就彈番起身）
之後再傾到 5點左右 佢話佢冇野做 去左陪人（女仔黎）
咁我就講：咁你幾時陪我
佢話：我一早等緊你約我嫁啦 係你唔應我機姐
之後我沖左出去搵佢 但佢走左
後來佢就講：聽日最後 你得唔得閒
（咁我d fd話 見到呢句 證明佢有心係比你約 如果冇心約既 就唔會搞咁多野 又比埋限期你又盛）

有仔仲同男仔咁close
一係留定後路
一係男朋友唔得閑嘅時候有人攝時間
一係佢享受有人追/曖昧

其實諗緊做暖男係咪真係永遠俾人fd zone俾人收兵俾人玩

見d狗公朋友有囡囡 又多同其他女傾計
雖然坦白係有D羨慕
但係每次做暖男都入fd zone
成日諗不如做狗公算

仲扮單身其實有仔

我曾經都以為自己有機會
但諗落識左佢6-7年要一齊一早一齊左
雖然佢之前大部分時間都有男朋友
其次條女幾正 呢d女唔輪到我
三 佢身邊比我條件更好既人大有人在

其實 之前同佢傾 佢有排唔知咩事 係咁講
佢：（影左張相 有幾條女）啦 一睇就知呢個係你既口味啦 叫佢做你2奶啦
我： 緊係唔得啦 我專一嫁嘛
佢：（再影第二條女） 咁呢個做大奶啦
我： 唔要啦 唔岩feel 你黎做既話 就差唔多啦
佢： 唔要 做左都冇著數既
我： 做左你咪知囉
佢： 唔啦 做妹仔算

咁既對話 叫唔叫flirt?

講真，你咁易發癲，比你一齊咪又自願做兵
再諗下人地同fd玩緊你出去做咩，有話而家叫你出咩
將心比己，比你係女遇到個咁低質既男肯定之後係表白然後不了

係呀 我斬纜個陣問佢 佢就話 當左我係女仔fd咁看代咋
但心諗你同個fd幾熟都好 都唔會日日傾計 秒覆啦 （個排真係日日同佢由朝傾到晚 佢自己又會係咁開話題同我傾）

男同男 女同女傾計都係咁啦
再者⋯⋯都兩次唔要

所以我頂唔順 斬左纜啦

呢D多數都係女人公敵

我都覺 可能佢覺得我呢方面蠢就係咁搵看

佢有冇仔先？

算啦 斬左最好
最怕有日突然同你講 近排鍾意左個男仔
到時真係smiley face喇

睇左少少以為自己開post
識左個女仔又係咁上下
但係可以肯定冇男朋友 但唔知有冇其他人追緊
都唔知點 可能試多一排就知點

其實個女仔可能已friend zone 左你

no呀 佢唔係同人出去玩 佢係陪人坐Starbucks咋 佢fd做功課 佢就陪坐冇野做 玩自拍比我睇

但可能係講就咁講姐 因為個陣係同佢傾左2個星期左右 仲未約到出黎

收兵

係
反正斬左 我個人反而冇曬壓力 因為好多野 對住自己鐘意既人 會就住就住

果陣冇
之前有

咁既然都陪緊人，你衝出去做乜？
又係社交思維問題

個女仔一係就有仔但玩你
一係就無仔都玩你
啱呀
歸根究底係你太年輕，巴打們同你傾都覺得好好玩

挽你老母臭閪

勿放太多感情 呢樣係真
其實因為佢講有仔個陣 我都冇再搵佢
之後我d fd同我講 可能係想你知難而退姐 因為冇乜證據證明佢有仔
同埋d fd叫我 反正你未有對象 咪傾住先囉 但唔好放咁多感情落去
結果我抽唔到 咪出事

如果個女仔fdzone左你既話就會覺得做得再親匿d都冇所謂
因為佢當你係fd 亦都覺得你當佢係fd 所以覺得唔會過電 大家唔會諗多左 可以好似同女仔fd咁樣相處

係呀 所以個陣我同我d fd分析 佢地都話 如果條女係對你有野既 你地可以好快一齊 唔得既 1個月/個半月就好放手啦
所以我而家放手就岩曬

樓主，真心比個建議你，成個post由頭數一次啦，乜都你fd話xxx 你fd話xxx

我覺得樓主個frd一係就9upper，一係就唔想hurt到樓主先比樓主咁多希望

還好身邊仲有女仔fd會一早講fd zone左我
因為知道彼此係唔過電
先至會出街撘膊頭

.

totally agger
之前同一個女仔表過白但被fdzone
過左半年時間放低左再傾番計真係可以乜都傾到
傾得舒服

樓主d fd仲頂癮
話個女仔有意思，樓主就覺得個女有意思
話個女仔唔似有仔，樓主就覺得個女仔唔似有仔
話唔得一個月就斬欖，樓主又成功抽到身
自身咩感覺都緣於fd話

話反正未有女，不如傾住先，樓主又真係傾住先，老老實實，你都係fd話你先心動架姐

兩次「唔要」

都係 其實個下 我出左去 都覺得自己好on9
因為個一下我訓左 冇覆佢 而訓前個陣 佢話佢部電腦有問題 去隔離房搞 我就以為佢會整完搵我啦 咁我就等到訓左（太攰訓左3個鐘）
咁岩我冇覆佢個陣 佢roommate又想出去做功課 咁就陪左佢出去
但我起身佢出左去 佢就係咁講 好熱好悶咁啦（因為佢roommate食煙 坐室外 個陣又30幾度） 又勁無聊咁自拍又盛
咁個一下 我覺得係我衰仔 咁我咪情不自禁咁沖左出去

難以理解
唔過電同搭膊頭有咩關係？
唔可以唔高電所以冇任何接觸？

係 但好多人都話 唔似會咁 除左訓教時間之外 佢都會係咁搵我/我搵佢 我同佢既話題就好似唔會完咁 因為傾到攰 佢訓 唔會覆我 但第二朝一起身就覆番我 無限loop

原諒我冇經驗 又唔想係佢面前出錯 所以好多野都走左去問fd

係 我都覺

如果佢係有咁講 我都唔會沖個頭去柒

係
但我又覺得 我多佢一個咁樣既fd同小一個係差唔多 所以我斬到盡就算

自己有feel想咁做既 有fd係好直咁講 你覺得佢好重要咩 點解要搵番佢 咁我個陣冇聽就出事

當你明示比佢做大婆個陣，佢明確講左兩次唔要，而你解讀成「講就係咁講」，真係比你吹脹。

女人
多謝巴打開呢個post比咁多同路人圍爐取暖

見過男仔係咁，但佢又真係一直無女朋友，但將有機會發展既女仔fd zone哂

你個名
修煉成兵

個陣大家了解未夠 但佢又開d咁既話題 咪當左係咁 不過下次識做 再有下次見到呢d女 就要收 唔好再柒

開個post就係為左學下野 唔想自己再柒多次

1係就自己冇信心 1係就 係自己有條件下 仲未搵到個理想既

其實仲有個可能就係根本啲女仔都對佢冇意思

咁仲慘 遇咁多呢d野 但冇件係自己

挽你老母
學識打字先出黎講野啦

一係死心當佢係朋友 一係去表白自殺完自己走
對佢嘅事唔好

再咁上心 揾自己真正想做嘅事 到時你對佢可能有另一種睇法

思維
識得異性fd就一定有野咩

渣ge

個個都叫你唔好
係都要衝
咁開post做乜
好啦 依家乜都冇lu~

唔係個個都好恨有女朋友嘅

真係有呢啲女仔，多數係女校出黎or 好少男仔fd，咁唔識得同男仔相處就會直接當左做女仔咁相處，所以佢地signal就會令到我地誤會左，結果。。。

暖男只係做左人地條仔先做，未有女之前都係做狗公好，男人唔壞女人唔愛好撚合理

未一齊做乜暖男即，咪比台港劇洗腦
一，未一齊都暖男，做咩要同你一齊
二，咁隨便做暖男，點敢同你一齊
三，同你個蝕本貨一齊托？

咪即係好似女仔未同男仔一齊就比派波餅比人食，呢d女會有人真心要？

明眼人一睇都知佢flirt下你啫
唔好上心

好撚慘
道理個個都明
旁觀者一定清
但當時人沉撚左係唔會知自己衰左

算啦樓豬
放過自己

我寧願一刀砌 好過唔嗲唔吊咁 好on9

依啲女仔隨時拍緊拖都無話你知

挽你老母咩5p仔

切呀嘛？
砌？你梗係想砌啦

果d真係仆街黎 一知道佢份人係咁即刻唔想再同佢做fd

I know that feel

睇你個樣
十成想表白路

正 比人心理虐待，真係諗起都爽

岩岩經歷完

其實對住呢種女點算
好多sweet野都做過 佢仲親手整生日禮物比我
個個人都以為我地係埋一齊
之後無啦啦問我係咪鐘意佢然後收好人卡
一年都仲未放低 依家死都要維持做朋友 但依然做d好close嘅野 唉

我沒權終止見面 只因你友善依然

樓主我係你就慢慢同佢傾少啲 耐啲覆
做返普通朋友就算
拖得耐對自己無意思

同你情況都好似 但我係女仔
你點同佢斬鑬？唔再搵佢？
我覺得好難忍啊

經歷過

唉我都有咁諗過
點解自己咁難抽身一段感情
自己身邊既fd可以分手幾日無事
自己永遠都太擔心人地,佢一有時就飛的出去揾佢,見完三個字左右就叫我走先，用完即棄咁。
其實自己都知自己又衰心軟
不過呢件事之後，我成日提自己唔係英雄，唔係咩都要出手去幫去安慰，世上無咁多英雄等你去做。呢個係現實世界。
加油呀各位巴打，識得分清楚自己角色

直覺話比我知隔離旅行表白post條女就係哩種

我之前都有類似嘅經歷，但去到一個位你就會覺得，放手好過繼續咁樣落去。寧願對佢決絕啲，搵過下個。好過而家糾纏不清，晒大家時間。

唉 但係暫時真係未做到砍纜呢樣野

yes

agree

算啦 樓主唔好沉船 下個更好

咩事咁撚純情…
搵個位打車輪喇，唔撚俾車咪bye鳩bye囉

你情我願

認真
一係就係你唔夠靚仔 一係就係條女真係收兵上腦